沙田UA租約期滿

熱烈地彈琴熱烈地唱

個場咁柒 翻新下就岩

新戲院係邊間

聽講係MCL

沙田UA戲院石屎突剝落 女觀眾睇戲遭擊傷頭

佢老味 個戲院又舊又殘
仲衰過馬鞍山個間 一早應該執柒去

沙田新城市廣場戲院MOVIE TOWN暑假開幕 手機App訂飛免手續費

唔駛聽講

上個月係沙田UA睇完Ready player one 同Pacific Rim2

起好啦？ 幾時開？

官方話暑假

起撚左十鳩幾年
由讀書起到出來做野都未搞掂

之前吹撚到起個全亞洲最大既電影院 咪又係要收皮 不如早早俾第間整返個正常戲院咪算

好奇究竟佢隻MOON靚定IMAX靚

細細個望住佢裝修
聽講要打造全港最大最豪嘅戲院
中間又冇錢起落去
搞到之後細細間又舊又柒
十幾年後終於起好

抵啦

垃圾ua
等我仲做左會員

裝修左幾年開返一陣又摺，笑左

有得你睇已經好好啦

依個個院mon又細
啲位有平坦
執咗佢無錯架啦

連字幕都睇唔到

終於執啦

沙田有新戲院

MCL 係咪好貴

有靚場睇戲

Mcl正到仆街，冷門啲動畫日本電影又齊
又一城同德福嗰間已經正，好期待

大埔咁多年仲係未有

ua貴啲
又一城學生價好抵
坐得又舒服

細到咁
一早應該執啦

遲D會有
大埔超級城開新戲院
但係會係UA

沙田UA都唔平
我以為係普通MCL，但改個咁既名，有機會差唔多價

我都唔算短 但入到去都係睇人後腦多 十幾年黎只係個度睇過幾次戲

等睇新戲院比支那人攻陷

起咗十鳩幾年都未起好嘅戲院

D 位勁撚唔舒服
前面高d 都block 哂
上次睇avenger 側勁左兩個幾鐘
真係馬鞍山都好過佢

襯早執啦垃圾

個場啲坐位差唔多完全無高低差
我都已經唔矮 都成日畀人遮咗一忽
如果行得矮都唔知點睇

新既都好既，例如新世紀；舊果啲真係狗也不屌

終於開番 棟野荒廢左幾年

屌 整左咁耐終於汁

UA 應該遲d 又再有變動

Megabox

係 懷念第一代舊院 仲記得個時排隊買飛都要排好耐 已經5 6 條隊

UA發言人表示，今年計劃開設4間戲院，分佈於青衣城、深水埗高登新翼、大埔超級城及九龍灣淘大商場，UA深水埗預計今年上半年開幕，UA大埔預計到今年第四季至明年上半年。至於九龍灣淘大商場UA戲院以香港情懷為主題，計劃今年下半年落成。

應該最快係深水埗黃金樓上個間，不過應該唔大
然後就到大埔
最後就食埋原本影藝淘大個位

東京新幹線嗰層整咗幾多年？

除左呢3間
仲有

轉乜都死啦 咁閪多自由行
入面d撚樣既質素好過旺角百老匯少少架咋

竟然
其實香港觀眾消唔消化到

應該係同區搬同區

整咗十尻幾年終於整好

執撚埋屯門果間啦
起返間大既好冇呀

一早要執啦
垃圾到仆街

屯門UA執左好耐啦喎
不過華都開左間英皇
個場都唔錯

屯門UA執柒左啦

由小學睇到佢裝修

依家grad埋終於有機會重見天日

成日心諗整乜整咁耐

沙田UA啲位極on9
上次坐後排 前面條友明明唔係好高都擋住左我

轉手嘉禾

屯門市廣場引入嘉禾Stage戲院 夏季開幕

橙天嘉禾娛樂副首席營運官鄧小慧指出，Stage共設有4個影院，提供近500個座位

Stage為全港首間戲院全部影院同時配備杜比全景聲音響系統 (Dolby Atmos)及Barco 4K Laser投影機。觀眾於所有影院都可享受最高質素的聲、影、畫質。杜比及Barco均是行內首屈一指的品牌，今次Stage選用的均是兩個品牌中高規格的型號及系統，另外，電影院設D-BOX動感座椅，為屯門區首間戲院設此配備。

Stage設有寬闊的真皮座椅。每行座位之間有1.2米闊，雙腳有足夠空間伸展。

同區

其實佢megabox咪會同淘大新果間爭客

唔會

左手交右手

試過睇一次屯門英皇
除左細之外都ok既

即係話megabox有機會收皮？
佢個imax唔係岩岩先換完幕咩

I mean 不是九龍灣

你當人ON9架咩
係大陸50蚊以內睇戲唔好? 要係HK 用一百蚊睇一場? 仲要冇左兩個鐘時間shopping?
唔好撚以為香港咩都吸引啦, 出去睇下個世界啦

好難估
唔通係 iSQUARE 有變？

點解覺得係Isquare? Haha

以前露天位排隊買飛勁多人

因為歷史比較耐 亂咁估

三層 13個院 好似係
睇緊plan圖

其實係一直拎唔到批準擴建先攪咁耐

同UA無咩關係 佢只係bit唔到 所以要走

唔係7個咩?

睇錯舊圖

其實有依度幾多小學雞唔知沙田ua發生咩事
當年佢想翻新改做一幢綜合既imax 有食有購物有戲睇
起得好快 快到政府未批已經7788 點知政府唔批 佢谷住開返地下做住臨時戲院 地面空置不斷試下入紙改用途
結果政府都係唔批 佢地只好拆返（好似係上年既事）
到依家變MCL

而唔係上面d人咁講咩起十幾年都未起好

佢係咪同面積先？
其實起返個類似YOHO咁已經好正

你就真係On9
支那人睇戲係點你見過未？
毫無禮貌儀態，香港都有，但唔係全部囉
人地讀過D書既大陸狗落黎比多少少買返個寧靜咋

呢個政府屆屆都咁撚On9
變通少少唔撚得既
唔撚怪得個個商場都係果D垃圾

Stage共設有4個影院，提供近500個座位
即係平均1個院125位
大極有限

過程我夠知啦，
但事實上佢真係搞咗十年都未用得丫嘛，
而家討論係咪話人小學雞就代表自己知好多？

又會聽到D廢老廢中傾計

你望下上面幾多人唔知發生咩事先啦
又翻新翻十幾年 又唔夠錢整 又翻新完都垃圾

大陸人特登黎香港睇戲?

強國睇戲仲平，冇咩吸引。

除左復仇者3早過大陸上，佢地先黎睇

都係想個戲院快啲整好可以喺返沙田睇戲啫，
而家剩返嗰啲house真係唔好坐，
搞咗咁多年背後政府係咪有心玩嘢就唔知啦

原本2009年起imax係想起到咁

好似話下面變左做商場所以俾政府ban左

2邊都有問題啦
Ua未知起唔起得就動工係問題
政府唔知係未有心阻撓又係問題

咁就叫攻陷啦?如果係讀過書既想來寧靜既來睇戲
又影唔影響人? 大家比咁多錢, 人地用time cost仲多
咁你到底係反緊怕有人來睇戲唔文明行為
定係單純要禁止大陸人就唔準來睇戲?

咁算唔算做左好事 個個都嗌佢執

復仇者3 不知幾多支那閪入場睇戲

肯定無yoho咁大啦
yoho話曬都有imax

起大D都好既 咁多人口

睇住佢開、睇住佢6變10、之後做埋Part Time、睇住佢10變4、睇埋佢執

6個大院一個imax, 等多半年啦

申利：人地比我ge

地契問題，大團財用錢搞掂左終於起得

有imax?

邊有imax 啊

咁係佢地遲上，所以落香港睇

遲上岩啊
早上咪又比強國人民盜版

呢d 真係自己攞嚟賤
當年 UA6 凡親有午夜場真係例必爆滿

冇好好把握做龍頭戲院地位
繼而濕濕鳩鳩咁每日係咁易開幾場嚟播

邊怪得人吖
UA
抵撚死啊你!!!!

樓上話6個大院一個imax, 等多半年有imax?
好似未聽過而家嗰個會有imax喎

上一層有一間imax 仔， 6+1=7個院

官方都無講有imax 影院
邊條友係度鳩up

鳩up 唔該過主

mx4d

sor , 4d 院仔

mx4d , 唔係imax sor

爭好遠wor

原本設計個imax應該會仲會大過機場？
可惜政府玩野起唔成

笑撚左

巴打more
利申QS仔

就有喇，不過係垃圾UA ，屌

你預左大片一定無折掠你水先

本身好似話海港酒樓3月拆？到宜家都未拆

就係知佢啲仆街嘢，屌，點解係UA

冇留意，知佢係UA之後

有新戲院都嘈，當你地大爺咁拜

知唔知售票處喺出面定入面？

戶外打蛇餅暴曬等買飛 沙田友集體回憶

今日呢啲天氣

熱撚死

垃圾戲院 早就應該執

想當年睇batman begins烈日當空掛左成粒鐘好似

26/5 有單車隊派優惠券

UA今日收皮了

心已涼

33年老巢收皮

終於收皮

屌 我仲有張垃圾ua禮券未用
50蚊賣 有意pm 卷殘 31/JUL到期

點解唔去其他院睇埋佢？

時代廣場

發現mcl做緊 網上賣飛Testing

不了
UA真係唔留戀
得ua無續會員

又幾靚

屌Sorry
錯post

時代廣場 睇House 5 都好

【📣重大宣佈！Movie Town 6月8日下午試業啦！！】

前幾日講完六月開幕，話口唔埋，6月8日下午就開始試業啦！！！🎉🎉🎉
Movie Town咁多嶄新戲院科技🎬，梗係想試哂有幾勁啦，一試業就有機會啦！去Movie Town睇《侏羅紀世界：迷失國度》🦖，睇哂四個唔同革命性觀影體驗！😎
1⃣全港首個Samsung 「Onyx Cinema LED」螢幕，最暗嘅場景都睇得見全部恐龍！
2⃣睇埋全制式RealD Cinema嘅革命性3D效果，恐龍好似係你前面跑過！
3⃣鍾意動感嘅朋友就要睇MX4D，配埋英國頂級品牌B&W專業揚聲器，逼真動感效果帶你走埋入去侏羅紀世界！
4⃣仲有House FX，立體聲效加震動座椅加4K超高清鐳射放映，一次過感受恐龍世界嘅聲、畫、動感！

四種嶄新戲院科技只在Movie Town，6月8日黎做首批觀眾感受革命性觀影體驗😍😍😍！

想知預售詳情，記住密切留意MCL戲院Facebook公佈啦😏！

#MovieTown #OurMovieOurTown #MCLCinemas
#NewTownPlaza #沙田 #新城市廣場

終於都收皮

好事黎 唔洗仆出旺角 又一城睇

Yeah!!沙田終於有翻戲院 仲要系mcl 又大又好坐

mcl新d細院都唔錯
音響又做得幾好
早起早享受

新穎戲院
D文筆好似怪怪地

個app 仲未有得買戲飛既

諗住收工去現場買
mcl又無newtownplaza又無

app update 左
不過一㩒就hang 機

我有update呀
督入去電影空白一片乜都無

咪就係新地搞事囉
想改建但係又唔肯報地價
個時諗住報返小小地政都制
點知政府企硬, 諗住用民意迫, 點知區議員都唔敢出聲叫政府收小啲

最後咪呢幾年玩翻新商場見有錢搵咪掉啲錢嚟搞返好佢

MCL啲場又正
又要近我
無得輸

現場勁多人，排曬隊

之前話newtownplaza免手續費
依家仲未有